［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

928 日程

大家爭氣啲好唔好？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自推 1/10

自推 2/10

P牌無力 3/10

唔好沉 4/10

幫幫手 5/10

冇人理 6/10

快 7/10

回覆主題成功 7/10

原來已經打左7 9/10

十連到？ 10/10

人呢？ 11/10

回覆速度太快了！ 12/10

底已沉

係咪訓晒教？

點解咁對我

喂

P牌真係好慘

有冇人可憐下我

推

可

憐

你

啦

push~bye

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

好

多

謝

push

Come Back

Thankssssssss

呀

死黑警

點解推極都上唔到

係咪歧視P牌

我仲有9日就甩P架啦！

無人理你

返黎啦

點算

你幫手

我特別嗚謝你

收錢

到底要咁樣推幾多頁

我淨可以堆5comment

你都係標題黨la咪sai時間

好過P牌仔

之前就比人屌，平平實實又冇人理

屌醒你又唔聽

咪sai時間，bye

呢個都係？

下？

叫你標題黨ar

下次

推佢老母 廢話咪撚講住啦

P牌冇力

無 我話出面啲人啫
輕輕一推

放心 和你推

推到上熱門

推人地個la你個post推到地球末日

928推

推爆佢

Push

721 811 831

屌 推極都唔上

有喇有喇 今晚添馬丫嘛